HKCC升CITYU英文系大概需知（而家YEAR 4)

其實Cityu如果文科生，佢地係好睇你CGPA條Curve(姐係你asso兩年D GPA嘅走勢）。

譬如話：
Sem 1 GPA 3.0
Sem 2 GPA 3.0
Sem 3 GPA 3.0
Sem 4 GPA 3.1
( 無升無跌，但最未上到0.1 都其實已經okay , 不過唔好玩命問 如果我2字頭好平穩3個sem得唔得，好mun水）

之後 就係 IELTS
CITY好撚睇你IELTS
可能aim 7 至 7.5 最好，7.5 Best
有IELTS, Asso CGPA就算得3.1X
都會收。不過係conditional offer
姐係要你CPGA維持3 or above.

有問題可以再答！

乜撚嘢HKCC year4？唔好影衰後門狗啦撚屌

哦

HK字頭班人英文好撚廢
利申 你師兄

但係CCCX升上黎個D好撚多freerider

呢個都真

小弟 gpa
Sem1: 3.1
Sem2: 3.1
Sem3: 3.2

Ielts: 6.5
都係想入呢科
會吾會有interview?
依家再考多一次ielts趕吾趕得切？
Thxxxx so muchhh